用匯豐買5號仔有冇著數？

有87折

仲可以多2厘息

佢有著數, 你冇

安全指數高

Yeah all in 再問佢借錢再all in

唔驚其他銀行執